Cardistry 初學者問題

呢排睇到cardistry d 片幾有興趣
係屋企囉住副新新地既bee 啤牌, 跟youtube 玩左一星期
但而家有2個問題:

你地係邊到學cardistry 因為youtube d 野好散同教得好似mama

同埋 for cardistry 既啤牌玩trick會唔會比起bee 呢d 容易d?

cardistry專用牌通常都好手感過普通牌

thanks

通常自學都係youtube嫁啦，搵多幾個外國cardistry channel ，各取長處咪得

其實呢啲有得買碟學，有啲forum有得成隻碟dl落黎好似係